如果_BoA五分鐘入到嚟

我認自己係熱狗了

4分鐘了

5分鐘了

認吾認都系

樓豬訓左

系

= =

weak

N賓傻

樓豬熱狗

下

你=老鼠仔

我可以證明樓主唔係熱狗

又search自己名

yes

笑咩牙主席

整麵包